北韓

有冇人去過北韓旅行？

有 不過一世人去一次就夠

有
除非兩韓統一
否則唔會再去
成班嚴重被害妄想症嘅井底之蛙

可吾可以分享下

打算下年暑假去，手機可吾可以帶架？

想去

吾你老母

可以帶手機，無漫遊但gps offline map OK
香港人比大陸人貴兩舊水
如果坐飛機入記切報名時提醒旅行社要另紙簽證，唔係好似我咁成團人都係另外一張簽證紙，我就柒到成張北韓簽證貼左喺passport上面
每日backup相落電腦再隱藏，導遊可能會check相機
揀住西山酒店，唔好住羊角島，西山前年裝修完內籠靚過羊角島仲平幾舊水
唔好咁信導遊講野，問同一個問題個個導遊答案唔同

係邊度book團？

我喺淘寶book
瀋陽飛機入火車出5天團特區護照3617人仔住西山飯店，羊角島好似貴幾舊
因為西山少人住，一個人報唔俾附加費都唔需要同人夾房

飛機入 北韓飛機信得過？ 你係香港報團去定係大陸報團？簽證果d係咪比曬旅行社搞？成個旅程你用左幾錢？

其實係俄製飛機黎
當係體驗高麗航空好似無咩出事
淘寶網上報團，叫瀋陽青年國際旅行社
簽證旅行社會幫你搞
團費上面寫左，來回坐火車會再平啲
基本上到果面無其他消費，除咗買紀念品，加錢食蔘雞湯等等，去到都係洗人仔
香港逢星期三五日夜晚有機直航瀋陽
我趁特價買來回1450蚊港幣
星期五晚出發，星期六至三北韓五日團，之後加遊丹東，長白山，瀋陽星期日晏晝機返香港

上年自己獨闖朝鮮

到丹東報團印象好似用特衰護照RMB2700.
搵命搏玩咗當地嘅跳樓機
朝鮮人同我地一齊玩